+++
title = "Medición de Color"
description = ""
keywords = ["Soluciones","Medición","Color"]
+++

## Control Preciso del Color durante el proceso de Impresión

{{< figure src="/img/web-color-measurement-sol5-01.jpg" >}}
<br><br>

Uno de los mayores retos durante la impresión consiste en reproducir el color de la manera más precisa posible o alcanzar la calidad de color deseada. La medición del color consiste en registrar los datos referentes al color de forma continua durante el proceso de impresión, evaluarlos y emitir una advertencia si se dan desviaciones con respecto a las especificaciones de color pertinentes.<br><br>

<h3><p style="color: mediumblue;">Medición del color espectral en línea</p></h3>

BST Group le ayuda a cumplir de manera efectiva con los estándares de color fijados brindándole sistemas completamente automáticos de medición del color espectral en línea. La medición en línea se lleva a cabo en el interior de la máquina de impresión. De esta manera, las mediciones de color y la comparación con muestras de impresión que normalmente se realizarían con dispositivos portátiles después de los cambios de bobina ya no serán necesarias.

<h3><p style="color: mediumblue;">Medición completamente automática</p></h3>

* Le facilitará enormemente la configuración de la máquina.
* Supervisa los datos del color de forma continua durante la tarea
* Evalúa de manera objetiva los datos del color y emite. advertencias y alarmas si se superan las tolerancias prescritas.
* Registra las desviaciones de color y genera un informe de la tarea realizada.
 

<h3><p style="color: mediumblue;">Medición del color de BST Group: Las ventajas que le ofrecemos</p></h3>

* Detección y resolución tempranas de las desviaciones de color.
* Documentación de la calidad del color para sus clientes.
* Optimización efectiva del proceso.
* Reducción de material de descarte, empezando desde el proceso de configuración.
* Determinación directa de los valores de medición de color desde el proceso en línea para la gestión del color y el control de la calidad.

<br>

<img src="/img/web-color-measurement-sol5-02.jpg" style="float: left; padding: 0 20px 0 0;">

<div style="max-width: 850px;">
<h5><p style="color: mediumblue">IPQ-SPECTRAL</p></h5>

El sistema de medición de color espectral en línea iPQ-Spectral es completamente automático y lleva a cabo una medición en línea en la máquina de impresión, sentando las bases para una monitorización continua para que se cumplan los estándares de color prescritos. Las desviaciones en el color se registran y se incluyen en un informe de trabajo.
</div>

<br><br>